再集之晶 仲有冇人玩緊？

小弟岩岩玩左3日係w15

玩咗唔知幾多日,好似都係W15

w14 課金玩家

邊個英雄咁吸引要課金

連登有冇盟？邊個w?